「集中討論」4:00 黑警記者會

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

IPCC同一時間開記招.

監警會而家都有？

又係無資料嗰班

點解個MC可以限制記者問咩
記者想問咩就問咩㗎啦

聽得邊個

係呀.

唔知睇得邊個.

咪係～問你就答

都唔睇淨睇qa

姐係今日慳返唔洗睇
淨係答聽日後日既安排
之前既事9成9話無資料乜乜柒柒

未問就帶家頭盔想唔答問題

今日推狗乸出黎

屌佢老母一開始講定6,7月d案無資料唔比問

屌，記者杯葛個記招啦

PPRB龜縮

專登搵狗乸

中間真係狗乸黎?

又可以射比PPRB

人都換撚哂乜都唔撚知 唔洗睇

個MC叫記者咪撚問唔關於周末行動既野

見唔到監警直播，有無LINK？

推班狗乸出來話咩都唔知

正仆街。冇資料咗咁耐，好心預備好少少先出嚟啦

特登換晒人唔答

左膠活動都唔得

仲有監警會記者會

狗乸=TB是常識

果隻狗女YU無再出現過了

今日易入 各位記者 上呀

正 咁多狗乸
問佢哋俾人凌辱俾男人望係咩心情

搭公共交通工具遊車河都犯法？戒嚴呀？

問佢地身為女性點睇

已經開始無人睇呢個垃圾記者會，仲衰過四年前許sir

屌你老母黑警日撚日講廢話
含家產啦

哦即係一定要去機場

禁令制限令範圍係整個機場島??????????

監警會睇嚟哂氣

無PPRB 即係一定無資料

講真 如果再講無資料就屌柒佢
無資料學咩人開記者會

聽左3分鐘頂唔順個差婆

啲對答太廢
跟住就係要無人睇tvb
咁個記者會就直接作廢

全深藍有咩好睇

55827 26522

班狗乸：我作為一個女性 係唔接受嘅 受害人請主動提供資料
未講都知份稿係點

其實當場屌爆佢地, 會唔會下次唔俾入場?

管理遊行重要過示威者被凌辱

開黎做乜

無資料
唔清楚
現場先知
要問相關同事

點解仲要浪費記者事件
問啲問題成2個月都無資料
每個月糧照出

最好全部唔好入場

咁其實都無意思啦
一係無資料, 一係唔清楚, 一係就未睇相關資料
個記者會開來做咩?

咁多狗乸嘅

不如記者換個問法啦
問吓幾條賤狗
如果警署被侵害嘅係你個女
你哋會點

例行hea鳩你哋

好似無PPRB添

推

杯葛記者會

出女人準備答女人問題

發喺！

都明知會被人問 女義士件事 先派D女黑狗出黎

監警會開緊記者會

條撚屎大陸婆講得正D廣東話未...

支那鄉音狗閪

學好中文先出黎講野啦

係咪女公安黎

唔比記者問返之前既野,咁不如唔好開

屌野都講唔正

考路到

設 「既」

睇住都唔識讀

up乜9啊。。。

有口音

中文都唔識講

江sir唔夠膽黎？

仲衰過小姐討論

madam會唔會太廢, 讀稿都可以讀到咁

nfc

唔通香港有巴士站設計俾人示威？

請問大約內容講乜 有冇叫當事人按既有機制投訴

［集中討論］監警會記者會！突發

警崗警方，咁都讀錯？公安來？

屌你講得咁慢都1999

戰足物

以為請左個譚仔阿姐黎

呢個係公安扮ga??咁多鄉音

係咪特登搵個講野唔通順既出黎？

讀稿都讀到甩甩咳

冇eye contact

RTHK直播IPCC記者會

戰築物??

對住份稿都講到咁

有稿都讀都咁，記者一陣問深入啲，
針對裸搜問死佢哋

咁撚樣都做到警司

唔撚識睇繁體字呀diu

真係好重口音

擺明搵佢專門用普通話答紅媒問題啦

識含咪得

警邦

新界南隻狗乸
口音重到呢

叫返謝蛇出黎啦

呢兩條八婆一個月又十幾萬 屌 香港人真係想死

警察d質素係咁上下

尊重 呀
佢讀成磚種

專‘浸’市民

聽得好L辛苦

搵武警黎開記招做乜鳩

口窒窒
民間記者d素人巴絲都好過佢

60名 "豆" 察

記者 係破口喇 呢幾隻真係好廢
任屌

佢把聲好惡頂

尊盡市民

安全仲行

譚仔阿姐講野都正過條狗閪

大陸婆黎

係咪以為換哂狗乸
記者就唔係狠吊？

呢隻女犬把聲同口音好撚難聽

安「祥」咁樣進行

雷射光線

斗察?????????????

會唔會係因為今日突然有記者會指控d狗 搞到要一個鐘前推狗乸出黎

真係又比你地估中, 警方開始打囡囡牌.
軟化黑警形象, 又可以等你班咸濕仔follow偷資料.

雷射剛線

咩名咩職位

份稿都讀唔掂
走返入去啦屌你老母

好唔掂喎
做咩會搵依條8婆出嚟講架

蘋果走咗?

仲有好強勁的口水聲

好L 難聽把聲 雞仔聲但阿嬋樣
說話能力又有問題 點上到位架

條差婆唔識廣東話架?

春風隊

弱點比發現

記者咁撚廢
真係唔想睇

完全唔識主導

本來頭1,2次都係 質問
宜家就好似等完場算數

佢把聲好似教育電視d阿嬸
好有年代感

把聲完全唔入MIC
好撚辛鳩苦聽到

聽得好辛苦

完未呀diu 好難頂

對稿都咁撚樣

屌 小學生都叻過佢

佢連照稿讀都讀到一pat屎咁

好明顯啦下哇。。。。。佢讀份稿都讀到口窒。。。根本無prep過

搵兩條臭雞出黎頂?

個啲係女? 唔好侮辱港女既質素

岩岩新入行？

謝蛇死左去邊????????????????????????????

1個鐘後先黎

佢份犒係咪PINGYIN黎架

咁撚樣都要咸濕?
原來有巴打平時屌開譚仔阿姐
得D公園阿伯先會要

岩 太少利君雅

唔會 係因為今日係星期五 所以打算咩都唔答 俾自己有一個周未準備先答

疑粉

對住份稿都讀到咁

屌。。。d水平差過城市論壇。。。。

銀行打劫就死啦

兩條死老雞講句野都做唔到

聽得好辛苦
唔識字就算啦好嗎
仲有鄉音咁

ready
on fire

唔識將書面語轉返做口語?

今日有無英文RECAP?

Happy伯

正解

er sir呢

終於聽完佢9up

放假一天

搵兩個散仔阿姐黎講

係咪漏咗畀機場警區講嘢

讀稿都讀到一pat屎咁
記者問爆佢！

痕死????

回氣

江仔謝蛇今日happy Friday ah ？ dllm

機場又驚
監控燈柱又驚
免費入閘又唔得

大家清楚未？

太軟弱。記者唔識持久戰

把火得1,2次

你地放彈有冇諗過其他人?
執法大撚晒?

係啦 係啦 係啦 係啦
應該係縮左返佢老母個閪入面

又講機場
好驚咁喎

兩條狗閪讀稿都讀到咁
咁都著到白衫

照讀都1999

I will now recap in English

第二個madam講得好差

搭來回機場巴都話唔得 公平咩

因為讀稿。。。。個腦唔夠ram。。。佢唔口窒已經覺得自己贏

敵人害怕我們便做對了

頂唔順 麻煩Q&A講聲

兩邊狗同時開記招, 聽得邊過, 一邊 popo 一邊 ipcc

呢兩個阿姐講野好驚咁 係咪博同情呀

問題太多喇，要中紅心一題就夠，仲要夠短

好難聽

呢兩條友係咪臨急搵番黎 背唔切稿

有無諗過係勁果班DRAW晒去2點鍾

明知POPO無料就搵D新仔去4點鍾

兩隻狗女好撚緊張
記者:「機會嚟喇飛雲!!!」

姐係825 個中環個集會係假?

香港做記者收入唔高，前途有限
吸引力低，能夠做過5年已經少之又少

咁既情況，有能之士唔入行，質素下降係必然

兩個差婆都好撚廢
讀稿都讀到口窒窒又有懶音
比返謝蛇Er Sir我得唔得

特登。。。。。一定係任何一邊有野要爆所以要另一邊cover

記者手足 願唔願意犧牲一條問題既時間 屌柒警察

其實方法我一早打哂出嚟
不過推唔起 又無記者睇 可以既就幫手推推

記者們唔好留力

謝蛇識扮喊

英文好撚難聽

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

直接qna la

叫返謝，江蛇出黎啦

望稿望到完全無望鏡頭

過左今次之後 有得光明正大屌警察同睇實啲警察做乜算唔算賣點

其實唔係記者冇火, 係自從換左MC後就咁, 應該係Set左限制唔俾follow-up

我覺得今日似係ipcc先係重點

一山還有一山低

謝蛇真係擘大眼講大話嘅表表者

我相信在場無人想佢地錄音既廢up

ipcc個邊一定無野睇 個個老屎忽

記者chur爆兩條廢閪

真係驚姐

叫自己做暴力士(police)，都譯得幾好

駿業street

屌你老母，
而家呢條友講既野，根本冇人有興趣知

交代女警犬警署單野好過啦

其實我無睇呢個4點鐘垃圾好耐...

駿業Street觀塘

記者: 有無仔女? 如果有, 你個女俾人咁摷法, 你有咩感受?
記者: 係咪警察既潛規矩?

俊業STREET

觀塘

估唔到依家連er狗同無眉狗都有吹奏嘅空間

怕佢有牙咩 咪就咁大叫出嚟囉
不嬲立會開會都係咁架啦

我聽緊乜野..

呢2條友中英文都1999...

中英文都聽得好L辛苦 出嚟做乜柒

DIU

我聽咗啲乜嘢

記者幫問
1) 會唔會炒撚晒曱甴言論既黑警呀
2) 石鏡泉同何妖嘅言論扣唔扣成煽惑暴動罪同埋刑事恐嚇
3) 同埋要追問番工作簽證!!!

啲英文柒到

玩膠

屌 可唔可以睇熟啲稿先呀

俊業street

監警會講到識飛都冇能用啦

冇權力既 哂9氣

講完未 好辛苦

每逢有爆野，啲記者就會問得火啲，特登推2條9唔搭8女出黎諗住唔答同扮弱勢呀

駿業Street觀塘,咩英文

Er sir呢
唔係好有禮貌 好撚串嘅咩

無資料
我本身係好有禮貌既人
咁樣唔理想

講到連自己都呃埋

兩邊其實都係垃圾

D英文“鄧”出黎咁

Vicinity讀到好似facility咁

仲有咩好睇呀
愈睇愈嬲

十足十 IVE交功課既presentation
有冇望住份稿

精神虐待聽到好辛苦

個笑容好撚 心寒

望住呢兩條廢閪
我情願要李鳩個撚樣俾我屌吓

快啦屌

唔俾follow up ，下一個問既可以接返上一個既問題

首先要改善人工福利先
之後就係社會地位

無啦全部都係狗嚟 唔識講人話
唔好expect有野聽

班黑警應該知單裸體黃左即時轉人出黎做PRESENT

黑警夠話無將資料畀內地啦
個個過關查到仆街，仲會自動消失
你講咩仲有邊個信?

首先大波, 然後大媽,
之後姐姐, 滿足你地三種要求

荃灣park

啲英文咁樣樣 一陣啲英文問題邊個答

held on 葵涌
荃灣park

乜撚野荃灣park呀

荃灣PARK

呢買四條撚屌好明顯係臨時拉呼

我諗唔關事 811都搵鄧柄強出黎頂

其實份稿邊個寫
正苦新聞處?

葵芳rail station 痴撚線

屌你講返中文啦

荃灣Park
in葵芳
有無英文記者？唔該問爆佢

onping360 d friend

佢地講既廢青中文/英文/國語/表達能力都好過黑警幾倍

答返 岩岩講既野

笑撚到

謝蛇江蛇起碼都夠厚面皮上到下大台
呢2條友野都未撚講得清楚

乜撚野事

納綷圍威喂咁款

等陣大部份問題都答
［我地唔係PPRB所以唔清楚］

in 葵芳

啲英文點解可以廢到咁
我小學嗰陣都好過佢

屌佢d中英夾雜

油麻THEY
沙田ME

而家做得差婆的英文水平就係咁上下，聽完當聽笑話

睇下今次兩位女popo既答題技巧如何

今日玩全女班

笑到PK

日日都講埋曬啲廢話 係問答環節叫有啲睇頭

又中又英唔知想點，為講而講

in 葵芳
連歪少少音都懶得講

咁佢哋太ON9
女記者先狠

逐隻逐隻字櫈出黎
真係聽死人

who will join you ar. pk

689點睇佢英文水平

東方

東方癲能到
一黎就抽擊

方丈

記者手足 願唔願意犧牲一條問題既時間 屌柒警察

記者朋友們 聽夠er sir講廢話就入嚟

我一早suggest左啦
只要記者團結啲根本就可以問到好多野

我都知由毅進升上黎好辛苦 辛苦哂magnum

第一個記者即揪

開火

個女記者問到想喊咁

口號又多一個了

有冇人發現之前姓余條差婆消失左

寫定稿

police=暴力市民

裸體搜身有必要? 入冊啊?

今日呂小姐單嘢,當然搵返阿嬸頂啦

搜證完仲搜

講緊除晒衫咁搜喎

方仗真係好積極

極速升職嗰個?

次次聽到班狗扮有禮貌咁答問題真係好撚想嘔

都有稿比佢讀

屌 你一早有答案就好心背左佢啦

屌你老母又投訴

有答案

而家唔只內衣褲外露
係直頭脫光喎

自打嘴巴

無資料喺手
中

警察搜身有必要

madam你有冇睇今日個記招????

又pprb 我屌你老母
正係識呢句

哇 尊重？你講出嚟真係難聽過粗口

到臨尾就谷住谷住
想屌又唔敢屌嘅撚樣

有冇記者可以問點解今日要特登講警員家屬協會唔代表官方同狗協立場，係咪之前d撐警集會（eg. 石鏡泉etc）代表官府立場

比大SIR含到唔洗出黎比人屌

no info

追問呀唔該講多位記者

佢答乜撚野丫

又個別案件

估撚到你地問咩啦

冇資料

屌你老母 投訴警察課

又無資料

唔回應你開記者會嚟把閪？

無資料

DLLMCHF 仲話有必要
under都除埋 之前幾日住院可以收埋D咩

讀犒讀撚到...

又叫受害人去報警呀 ?

準備話無資料啦

依家已經係乳房 陰毛外露
點止內衣褲
戇鳩狗乸

今朝咁多資料都話無資料？
你地有無睇架

投你老母

agger

面無血色
個嘴又紫
把聲又沙

好撚難頂

又無資料係手

有晒稿

Ys

有時間度犒冇時間查

已講

又話無資料喺手

又叫人投訴

都話無資料架啦

叫完人除衫先畀紙人簽同唔同意喎

冇資料 係咪就答唔到點睇呀仆街

又冇資料

又冇資料 食撚屎啦

公開指引丫

咩人搜
點樣搜
係邊度搜

無毒品有關有乜撚柒必要

男警喺出面望係合乎指引？

仲要係腿張開比十幾個男警視姦

又話冇資料

唔緊要 律師都話仲有好多個4點記者會可以答

同1個性別就唔係性騷擾？

又無資料啊？

永遠市民掌握嘅資料比狗狗多嘅，解散狗隊把啦

仆你個街 想冷處理？？？？
一定日日問啊要

冇資料 屌你老母
已經唔洗聽

睇嚟今晚CCTVB會CAP鳩呢兩個差婆被人圍攻扮到好撚慘慘嘅片

仲好意思講警察投訴課

考慮咪就係點凌辱法, 同埋咪係唔同性別既狗搜, 之前抗爭現場仲要有傳媒影住, 同埋投訴實話冇證據唔成立

今次劉SIR沒坐鎮, 應該開會拆緊招.

點樣可以有晒稿讀，又話冇準備

隻閪手無閪用斬撚咗佢就啱

有稿讀都咁差

指引冇意思
佢哋幾時跟過指引做嘢

又或者係或者。。。。

而家見到狗乸 覺得佢地仲閪撚過d狗仔
好撚閪 諗起佢地自己都係女人 仲要咁對d女手足

咪撚睇呢個濕鳩記招
垃圾

全部都唔中喎

基本法夠寫有高度自治同普選啦
現實有冇呀

你指引寫警棍唔俾扑頭，只一樣棍棍只打頭

我寫我老母係男人，咁我老母係咪就變左男人呀?
指引有寫有撚用咩，唔撚跟唔撚做

連燈都幫佢諗哂有咩會問啦

宜家就係 記者問 問題
差佬 例牌答案 敷衍

有問題叫你投訴

答完， 下一位

記者搵唔到位入。唔識啫住
太斯文
你有你問 佢有佢講

佢身上只有一張身分證咋！

喺度讀稿，都唔知你答乜撚嘢
on99

請問個女仔可以收埋咩工具 已經喺醫院出院

噏乜鳩呀
讀到一舊舊

望下鏡頭啦. BITCH

屌 答完未呀

呢個差婆真係好樣衰,咁都會有男人要?

仲有其他手足骨折呀!!!!屌你老味!!!
仲有其他女手足可能俾人非禮強姦呀死狗乸!!!!!冇你老母資料咩屌你!!!

食屎啦！你地又再一次傷害絲打呀！

不可原諒！

今次換左兩個女出黎1
又想放軟扮慘

讀撚完條例未吖

要問一 d 佢冇稿答既問題先質到佢講錯野
又"係喇"

岩喇 指撚住佢呢個point嚟屌就岩
又話無資料又有咁多野講?

洗白策略

有曬答案 有曬稿
下次三點開記者會等佢無得準備

agger

係女人都會嬲，都會好難過

佢講呢堆野係哂時間

預咗記者問搜裸女身，今日專登扮男女平權
好撚明顯
仲有呢兩條女都唔係PPRB，但係就有充分準備答相關問題

係時候比返壓力警察，話語權唔好一味比佢拎晒。

定死線。

警察必須交代義士被私藏毆打、性侮辱的問題，並且要求盧偉聰下台。

要求盧偉聰下台，班警察咪換第二個上囉，有咩作用？

好唔同。佢地分化我地，我地都可以。警方內部已好唔妥一哥，尤其前線。但大局為重，警方唔可以認輸。咁警方被迫死撐，就會造成警方前線同高層之間嘅分化。

佢地當然唔會回應，但前線警就被迫死攬一哥，警方前線心情矛盾。最差，就算冇成功分化，都可以搶返主導權，咁就有子彈被勇武巴打佢進一步行動。

大佬 差佬點撚請人
白衫都咁樣

點解唔追問?

守則會遵守咩

TVB

無用架
咪只會講無資料係手答你唔到

屌你老母無賤新聞唔撚狙擊女受害者凌辱事件

笑死

直接問警方呢兩個月以嚟冇跟過指引做事，下下拋指引出嚟仲有乜參考價值啦屌

TVB你問乜撚呀

9唔撚搭8

屌你老母啦 你試下收埋D工具係你個臭閪到試下
聽日16:00-17:00比你條臭閪表演下

Er....Er......Er Er Sir去左邊?
Er....Er......還我Er Er Sir

狗乸慣咗用個閪上位..道德觀念肯定差過狗公

我地都好尊重黑警，叫佢比個西嚟睇下

呢位女發言人感覺比其它男發言人客觀

可能係帶左鋼線bra

Tvb你問乜撚

有錢

唉，如果全部利君雅咁就好
咁樣問警一定唔會答

班大sir完全唔敢出
搵兩個分區madam出黎頂

又個別事件
醫院酷刑個別事件
除晒人既衫個別事件
打到路過既人又個別事件
叫人投訴投訴，有撚用啊屌你老母

CCTVB：er...er...er

借啲意幫差婆spin走件事

用女人講女人, 博同情

Tvb把聲有啲陌生

同一時間監警會又有記者會

好多懶音

tvb on99

UP乜9

CCTVB你問乜春呀

要我啱啱屌完先醒水即刻問搜身
tvb

問乜撚野呀

tvb又哂時間

邊間野重要咩???

邊間都係咁答架啦下嘛?問咩呀

死返鄉土啦

ＴＶＢ呀！
講得咁清楚都聽唔到

問緊黨鐵要聽黨媒定狗話

答到九唔答八都客觀？

估唔到TVB肯幫東方追問返

屌佢老母
咁宜家個女仔中左邊一樣要除衫搜丫？
唔通放d逃走工具入個閪度丫
都痴撚線架

仆你個街 搵兩絛狗西出黎就唔會屌9你呀

專列

點解要知係邊間記者問？即係唔親中可以hea答？

專列⋯⋯支那人黎，香港用開特別列車

題題都有稿喎
係咪冇稿就唔識答

我頭先出聲屌左佢先問咋

Tvb有良心既都走哂

方便清算嘛

Cctvb 廢到喊
女仔條問題引導佢繼續讀稿咋wo

tvb up嘜春

搣左係邊間....

1.冇資料
2. 有咩去投訴科
問黎都曬氣

有邊題唔睇稿架

啱啱一㩒入去就到TVB問，個TVB演員痴脷筋嘅

係啦 係啦 係啦
尋日笑到我失禁

TVB垃圾到 應該追問黑警條女犯左乜嚴重罪行要裸搜 睇死黑警答唔到

跟稿讀都讀到1999

屌你老母今日係最好機會喇
記者比少撚少火啦
聽日老屎忽返上嚟就唔係咁玩法

袁志偉條針

擺明幫差佬spin走啦
個差婆都特登放大第一個問題嚟答

有預感蘋果/立場問牠會發爛渣

佢答癈話讀法例 緊係客觀

稿都未撚識讀

眾所鳩知.

好撚難聽

讀稿
寫晒LTT

內部認購

講乜撚野呀

可能TVB問第X題
聽唔到邊間報館答錯題咪柒

尋日俾暗笑蛇笑完唔敢出黎？

第一條女咪撚完搜身問題 你問一模一樣做乜撚 追落去問啦 ON9

重點係喺狗監視下著衫仲要人全裸搜身呀仆你個臭街，仲要人腿張開呀，有冇咁嘅需要呀，你老味

佢Mon住呢個post先識補飛
on9999

個差婆有啲似老咗嘅馬賽，一樣咁西

頭先東方條女問到想喊咁
你條無賤狗就spin走個問題

有冇人可以文字覆述？

屌 越睇越似況復生

屌你繼續唔答

隻POPO好似angry bird隻綠色豬

有無人可以直接段聲比佢聽
無資料呀拿 屌佢老未

個狗乸忽下忽下咁

屌你老味日日都無資料

昇哥

立場

宜家開記招
唔識答就 話暫時冇資料係手
真係容易

條差婆好撚緊張

補相哥哥黎喇!!!!

我無資料

立場！！！！！！！！！！！！！！！！！

專列？金正恩嗰啲咩⋯⋯

冇資料×2

昇gor

日撚日都冇資料呀，你哋咪撚出嚟啦

乜9都要同hkpf匯報咩，痴線

昇哥?

立場哥哥

冇任何資料喺手就返入去啦出嚟做乜鳩呀

記者會開黎做乜鳩? 咩資料都冇

立場昇哥

立場!!!!!

又真係幾似

問佢點解又可以有份稿

立場哥哥把聲真係好好聽

用懷柔政策

咁講又真係似似哋
不過馬賽五觀靚好多

嚟料 立場

冇資料冇資料
準備咁多指引守則黎記者會托咩

好難得有立場時間

記者們繼續問

乜撚都話無資料, 你地廢架?

立場SING哥?

呢條都係資料架啦

大sir龜縮 要兩個分區madam出黎頂

呢條都係無資料架啦

立場哥勁

無資料 答唔到

好問題

有禮貌

昇哥把聲冇咁沙 最近冇咁攰

以為昇哥後生仔, 原來咁老

屌原來江永祥喺度

立場兩條都問得好

ememememmmmmmm rrrrrrrrrrrrrrrrrrr

屌個差婆ER撚到唔知佢講緊乜鳩
高招

立場問咩？

咁尖銳點答呀

邊度

叫佢地要講指引同守則就出新聞稿講啦..咪撚哂記者同觀眾時間

高汁

屌你老母到底講乜9啊

手指指哥哥先後生

收皮啦,咁你家下冇做到呀

尊重禮貌係守則? 話人係曱甴?

唔係黎

唔係江蛇黎wo

唔舒服 尷尬？
視姦呀屌你老母

死八婆 問緊你係女人點睇呢個情況呀

屌你老母死臭西

江永祥上身

errrrr emmmmmmmmmmmmmmmmm

佢定江sir廢D

冇資料記者會

開住門除哂衫比人搜身 真係好有禮貌

無資料開咩記者會

撚屎江做左MC..

鏡頭最右邊

實質資料咪頭先立場哥哥講咁囉，逐點答啦，你老母

快撚啲搵人播比佢聽

乜都冇資料

屌佢老母on99

乜柒都冇資料開乜撚嘢記者會

其實隔離嗰個阿蛇坐係度jm9？

又係全部野都冇資料

乜鳩都唔知

公開指引啦屌你老母

又無資料 我屌

成日話你地專業,會有守則
咁你班撚樣唔守 守則呀麻,屌你老母

屌你完全冇答過問題

Diu乜都冇資料 咁開乜9記者會

新華社黎料

屌越睇越撚似

咩都無資料？記者會代表黎 咩都吾知頭吾知露

聽到著紅色都知 紅媒

屌你老母新華社

幾多人被捕都無資料????

屌你老母，乜柒都話冇資料

咁你出黎把撚咩

你叫返個兩個女警出黎兜囉
佢地有晒資料喇掛

乜到話無資料

開嚟把撚咩

日日換人 日日都可以答手頭上無資料

咩撚都冇資料

九唔撚搭八，等如默認
係執正黎做就直接講不能容忍，如果真有其事就會處分

爆9佢老母啦 又無資料

新華社個記者識講廣東話架喎

新屋嶺個條叫答左嫁啦

屌，又普通話

乜撚都唔知你出黎做乜？

無資料
無資訊
無係手

屌
新華社

同淋病之前個記者班高官一樣做背景

答唔到咪冇資料囉屌佢老母

新華社收皮啦，咪撚講蝗語，講返中文啦

冇資料我都可以十幾萬一個月

個男既係咪打算鳩縮成場，任兩個女講?

又想打壓港鐵

有冇文字直播？

點解成日都有新華社

普通話

乜都冇資料到底可以用幾多次
屌你老母次次都冇資料 咁開記者會黎把撚？

屌 問佢正常犯咩事先要全裸搜身啦!!!!!!!!!!!!!

又新華社

新華社識廣東話既 屌你老母扮咩

指定要共媒

係日日

牠強項普通話來了

呢條問題要再問！！！！
推！！！！！！！！！！！

收嗲啦 支那狗

所有specific case都冇資訊
全部淨係答LTT / guideline

關你新華社閪事咩

新華社真係日日做打手

市你老母民 明明就係黨媒

咩都冇資料 不如取消QnA啦

港鐵要被清算了~

日日都係乜鳩資料都冇

問曬啲垃圾問題

因為有seating plan, 同埋mc揀人

新華社問題實有晒資料

3個問題啦.

今日記者會內容：無資料

乜資料都冇
開記者會 只係浪費時間

要比料中共作野

唔係早幾日公報左數字嫁咩 今日又話唔知幾多人被捕既？

介意

日日都有新華

呢招玩左好耐啦
之前催淚彈都係換人換到無貨先度好稿出黎鳩嗡

專乜撚野列

唔搵大陸閪答新華社?

新華社本身用廣東話講"唔好意思"?

新華社記者日日被狗屌

支那社奉命做9黨鐵

已經俾左個scenario你
你需要啲咩資料？宜家無守則架咩

Facebook 出條片算啦 扮咩記者會

無興趣睇
陣仲好

緊係啦

乜撚都話手頭上無資料
唔評論

佢連唯一果句普通話「謝謝你的問題」都講得勁肉酸

唔好意思啊我呢刻冇資料喺手所以答唔到你
屌你老母咩都唔撚答你開press con嘥時間做乜鳩

其實係咪要問
我地知你guideline 呀！！！！問題係冇人跟呀dllm

些些Ni打溫 ti~

港鐵係咪都要交人出黎

覺得要做文宣 講下共產黨點用所謂嘅傳媒社評 干預香港事務

真係好ung耳

條女廣東話/普通話/英文都唔掂.....上到咁高級

是日重點:冇資料

404 no data 記者會

無資料學乜人開記招

e句差唔多日日都要講

立場哥哥終於有得問野

唔好再比佢用無資料呢招過骨喇

個madam er得勁過er sir

今日擺到明搵D2打6出黎送頭
比謝Er李蛇回氣

咩問題嚟...

記者 問野 都唔夠直接 粗暴 太斯文

日日都無資料 你就咪撚開記者會啦 屌你老母

垃圾共狗記者 就日撚日問d傻閪問題 等班黑狗好似答左好撚多野咁

請連登仔杯葛撚狗大會
請連登仔杯葛撚狗大會
請連登仔杯葛撚狗大會
請連登仔杯葛撚狗大會
請連登仔杯葛撚狗大會

唯一解釋：男高層有可能極重口味

識廣東話又用普通話問ON9

警方每日無資料記招

個記者講廣東話?
擺明撚9佢

專列，幾十歲人第一次聽

家屬同警隊無關係

仆街mc唔撚ban紅媒follow up

想madam答呢堆人係扮警察家屬lol

新華社嘛

D答法好撚低質素

原來識講廣東話

呢位記者

我有冇聽錯，多過50人要支援警方？

呢條又無資料lu

成個記招都無資料係手，都唔明今日開黎做乜求其搵幾條蝦毛出黎做乜

無資料 唔好意思

問得好

乜撚都無資料

痴撚線，全部官腔錄音機式答，重衰撚過er sir,唔識答就冇資料，開黎做乜

無資料大會

又無資料係手
你食撚屎喇

冇數字

係咪暗笑蛇？

問得好嘅都係冇資料 問幾好都冇用

都同情粗體做乜

準則係死物 點變？

問重點好無呀

收皮啦屌你老母
越講越撚火滾啊你老母臭閪

比我就屌9佢哋 冇資料開記者會黎做乜9

一直都係咁仆街 無變過

乜撚都冇 你開乜撚野pc

黑警： 我地一向都係鳩搜

全部都冇資料 咩都唔洗答就可以收工

乜柒都唔知 冇資料
屈機到

記者朋友，問吓佢哋由六月以來嘅記招從來冇預備過資料，到底記者會意義係乜啦

警方最叻迴避記者問題

咩資料都無就唔好開記者會哂記者時間啦

記者問
日日都無資料想問你日日開呢個記者會有咩用?

冇資料
冇資料
冇資料
冇資料
冇資料
冇資料
冇資料

3隻狗講野都唔正的.

一向都係咁羞辱人

No information woh

走啦仆街 乜都冇資料

可唔可以搵人屌班狗呀，乜柒都無資料

盡早投訴

屌 依家係全裸 唔止係外衣呀

情報科仲垃圾過大眾

即係一路搜查都係唔會尊重示威者，唔係而家先係咁

密切關注但係我咩都唔知

又返來狗屋比人凌虐多次？

你有咩係知既
不如講晒出黎算啦

訓啦柒頭 即係無準則任你摸

又叫人去投訴

準則一向冇變
一向係依照牙Sir意願

係呀，我地消息仲靈通，唔洗你地查啦可

仲要主動比資料你？份糧for 你做野架

遮係平時都要除晒衫搜身

消息比狗靈通

炒哂啲情報科啦

你地消息比我地仲靈通

畀你凌辱完 再去搵你投訴

又叫受害人去投訴 我屌你老母啦

pish

蘋果

不如主持宣佈結束啦

真心on9

唔係情報主導既行動咩

最撚痴線係一班狗係出面偷望

黑警唔洗查案了

面無血色
個嘴又紫色
把聲又沙

好撚樣衰

啲記者係咪調走晒？而家個啲咁mild既
利君雅幾時出返黎？

有準則 但明顯有人唔跟阿 問啦

知係蘋果 炒佢支咪？

零碳天地近牛頭角警署?!

apple 做唔到野喎

又冇資訊, 請你返嚟托柒

合法都拘捕, 蘋果問條咁鳩既問題?

狗閪:蘋果,可以hea答

總之答唔到 就話無資料。。

收咁多錢但咩都查唔到，垃圾

有黑警係到咪最高風險囉
走啦香港唔歡迎你地呀

721
811

721
811

721
811

721
811

唔好唔記得呀

其實佢咩都冇資料，可唔可以叫佢直接讀晒佢手頭既資料？

係咁問新屋嶺集中營啦屌你老母

班記者好冷靜，聽完madam講野就算

蘋果做乜9，我都識答la

狗乸答到D問題甩甩漏漏咁

條條都係遊花園

蘋果呢條問題好撚ON鳩

冇資料喺手答唔到你問題冇資料喺手答唔到你問題冇資料喺手但唔到你問題冇資料喺手答唔到你問題冇資料喺手答唔到你問題冇資料喺手但唔到你問題冇資料喺手答唔到你問題冇資料喺手答唔到你問題冇資料喺手但唔到你問題冇資料喺手答唔到你問題冇資料喺手答唔到你問題冇資料喺手但唔到你問題冇資料喺手答唔到你問題冇資料喺手答唔到你問題冇資料喺手但唔到你問題冇資料喺手答唔到你問題冇資料喺手答唔到你問題冇資料喺手但唔到你問題冇資料喺手答唔到你問題冇資料喺手答唔到你問題冇資料喺手但唔到你問題冇資料喺手答唔到你問題冇資料喺手答唔到你問題冇資料喺手但唔到你問題

D 記者咁撚斯文

即係落哂黑警圈套, 比TVB 剪哂黑警D 稿出黎

有咩值得討論

謝謝你的問題
但冇資料

走吧喇，咩都答唔出

影撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足

26522 盧詠蘭
55827 霍少清

今晚7點人鏈 要人！

近嘅 行返兩個街口出德福就到

無資料 sorry

真係未聽過

記者朋友

Cable

屌你老母
叫返個受害者搵你地？
女義士已經話見到警犬好撚驚
阿melon你身為女人咁都答得岀

直接問搜身究竟手頭有咩資料

cable ho ball

無資料,歡迎事主投訴報案

零碳附近平時都冇人, 講咩撚想用既人, 果帶最多人就得 megabox 入面

屌你老母死八婆乜春都唔知

建議今日唔好再問女示威者呢單
佢地一定話冇資料
而家比埋問題仲幫左佢聽日諗定答案

我答 代答 無資料

點解到而家都無記者敢屌佢地乜資料都無出黎開記者會做咩??
出新聞稿咪得

另外兩位坐係到做咩

其實D差婆同男人無分別

721
811

721
811

追問下啦

新野無料
舊野有啦掛

仆街

Cable chur佢都唔答 屌

有邊條問題佢係答倒

假設性唔答

錄音機開始

你有警例㗎嘛，假設性情況點解唔可以依警例分析？

咪撚讀條例喇
屌你老母

又讀稿

假設性唔答得，係咪智撚障?
件事恰當不恰當係條例有寫架喎，可以判斷

屌，記者俾啲火得唔得，連佢一般指引既程序都CHOK唔到出黎你就收聲???

呀～～～～～～～又錄音機

有冇記者幫手問番曱甴同汽水

真係答得好廢
雖然啲有質素嘅記者好似調走哂

其實你冇資料,成日都話冇資料
得對你有利既資料
咁你唔係開緊記者會
你係開緊發佈會
發佈你手上搵到對你有利既野,再話俾人聽你無視其他野

屌你老母都係執撚左佢啦

madam開始唔得啦！快追問

假設性唔答 真實事件無資料 sorry

你高估了佢哋
佢哋無判斷能力

唔同既考慮 犯咩事要全裸呀屌你老母

今日記者弱到畀madam撚狗咁

記低佢講左幾多次無資料先
有哂數據先屌7佢地 例如 記者問左10題問題你有8題都冇資料
建議佢地唔好再搞每日記者會 整理好所有資料先搵記者朋友

話明得身份證仲搜乜

erm er er er ermmm erm
唔撚睇 兩條狗閪都唔係女人

即場叫隻狗示範搜身啦

又屈返轉頭先入院再搜身

Diu你 講野語氣同林奠一鳩樣

全部都唔撚係合理搜身啦屌你老母

CCTV又港鐵

咪係 冇資料就唔好出嚟啦

屌
央視

問點解搜完身先叫佢簽同意書啦

我再重複啦⋯⋯

好撚7串

Dllm CCTV蝗

人肉錄音
咪遊花園啦
咩都冇資料 開黎做乜撚野啊

答非所問

CHUR 到佢答 一般係咪會接受治療之後移送去提堂，可以中途轉去做搜身?

聽到頭痛

食撚屎啦cctv

直接用呢條問題收佢成個記者會皮
唔好再俾佢出黎廢UP

打壓港鐵

支那電視台

支那狗不斷spin去狗鐵
證明頭先單凌辱事件係警察死穴

蝗語問題仲多過英文

又係大陸屌狗鐵 真係個個黎

吊你老母中央台

咁721呢 CCTV 你老母

CCTV收皮啦

瘋狂追擊港鐵

痴撚線cctv

依個有資料
我答

大陸狗 咬實唔放

CCTV 收皮啦

港鐵股東係政府黎架 燒到港鐵咁大

香港媒體主要問凌虐少女
中國媒體主要想向港鐵施壓

支那媒體想做死港鐵,逼港鐵跪低,cheap到呢

屌你老母
你問黨鐵你野
你問黨鐵喇，關黑警鳩事

警察慢慢將本地記者既發言權spin走發唔發覺呀

日日都新華，cctv

兩條支那西問題就知個政府同黑警想玩咩

俾壓力港鐵
之後老馮入站打人拉人

岩岩假設性問題唔答 唔知呢個答唔答呢

問夠未呀大陸狗

睇得出支那想造勢識黨鐵唔開車比人走

收皮啦支那狗

假設性問題唔好答呀

想佢唔載之後拉曬佢

大陸妓者

呢個都係我係第一次記者會就講既問題
用中共式記招黎令你發言都冇得發言
得返D媒

推
依加係問程序，唔係問呢單案詳情
程序都唔知到底知啲咩

仲係度笑
笑你老母咩

不想聽新華社央視呀

依D擺明係唔想答 用無資料過

支那狗收皮喇

屌佢啲蝗語

廣東話對你既理解會好啲

D大陸狗係咪想執染左港鐵啫
有車走又點 吹9？

日日問大量維穩垃圾

係呀明要塞你吹咩

痴撚線全部有稿

佢d普通話

笑得好L樣衰 假L到

不如直接叫港鐵執左佢啦，係咁打壓同要脅

喱排比好多大陸媒發言

大陸玩法係有殺錯無放過 又唔洗理輿論
香港玩法（暫時）係唔可以殺錯平民

佢一世都唔會明架wo

我無資料喺手

自從有大陸記者之後就係咁 今日有蘋果立場算好左 之前係經濟一定第一個 之後新華 再東方 rthk英文 你今日好彩

支那仔講蝗話好粗魯

屌，記者鼓譟未? 連 清晰既程序都 問唔到出黎

好明顯

唔識答 味唔好開囉
扮咩冇資料

人地講元朗 你答機場

警察記者會問人地港鐵看法真係迫人表態

啲大陸人又會話你普通話都唔識點做高官

又要趕人走 又唔比車你走

佢地係將本地記者既發言權spin走緊
我日日記者會都有睇
由一開頭全本地記者(已經有tvb/tvb pearl一間幫手
到慢慢有一間紅媒(新華/中央
到今日 係第一日 兩間紅媒問
睇唔睇到個trend 記者再唔比火就等住比人滅聲

叫最左邊果條大陸閪用流利普通話答啦

答得幾順，無曬ererer
好明顯夾定稿

呼勵....呀呼籲同鼓勵...
屌你話唔係知道晒問題係咩有晒稿讀都無人信啦

個呀sir為左唔答 元朗spin到去機場

警察又咪hea cctv

呢個都係應該RTHK俾人施壓要拎走利君雅既原因

民間記者會中文英文國語都好過D 狗官

新華CCTV都針住狗鐵

最想你搭狗車走，有得除衫搜身

預備咗份稿係講機場，都要搵位讀㗎真問題又答唔到，唔讀稿點sip時間

答咗凌辱少女先啦喂

大陸記者係咁問地鐵，佢係唔係想唔開車等，popo入去同幾千人打返場血戰，黎返場香港64?

之前好似話安排晒傳媒Ｄ座位，知晒邊間係邊個位

大陸閪收皮啦日日嘥鳩晒啲時間問啲香港人無興趣知嘅垃圾

警隊幾時可以再出返個有許sir 質素既差佬

搭車冇違反

膊頭咁多粒花都背唔到 被捕後既程序
記者即刻屌柒佢啦

個別案件，冇資料

今日第一個東方，明顯同班狗夾過稿黎，全條問題都係跟稿講關於少女件事
之後其他問都係無資料

佢地好驚凌辱少女單野
不斷想spin走佢

其實Apple 我覺得最唔掂係佢 陳建平

真係答得好順 重答凸埋 你話唔撚係媒我切柒都唔信

使乜同mtr保持聯絡 班狗一早睇實曬啦

我刀用廣東話......

今日呢三個乜柒都答唔到咪比APPLE 立場果D問囉

屌你老母 嚇鬼咩 搭車入去接機唔撚俾
大陸仔 黑警都做唔到D咩

721又唔見你咁撚快黎 廢話

記者要再問番少女單野

唔好格硬解釋禁制令啦
又靠嚇

係中共策略，打壓航空之後到狗鐵

無限Extend 堵塞定義
你企喺條行人路到阻住我搵的士去機場
實捉到你

“有市民” “有聲音”
DLLM

許sir馬路的事

我見到d黑警仲有面目做人覺得好撚尷尬

背曬稿既，順到不得了
好嘔心

今日呢幾個係咩部門？

禁制令禁埋車? 你嚇鬼? show 黎睇下邊到啦屌你

直接問佢次次都話冇資料係手
咁你出黎做乜?

黑警一早去人化左啦

狗鐵會唔會唔再開特別車載人？

宵禁呀?

唔洗問 冇資料

左邊個女黑警有冇出過聲

兩鐵合併之後已經收咗皮啦
國泰係Swire

岩岩記者係咪講錯女警狗

有

全部行動 唔同區

港台姐姐

七警單野都試過，求其整爛其中一部CCTV 跟住話全部記錄唔完整，跟住就唔呈堂

問題有好多問題

用大陸口音讀稿

一陣又話冇資料

之前唔係有巴士都開特別車載過人咩？

再推

記者可唔可以追問呀?????? 得蘋果有追問咋!!!!!

問yes no question 啦
下下都無資料遊花園

點解脫衣搜完身先叫個女仔簽搜身同意書!

專列
看法
包疪

屌佢老母

蝗二代

推！

推呀

問吓如果港鐵唔跟警方指示 會有咩後果

所以之後示威唔再係驅散 係困獸鬥

新華社有成功追問

大陸仔問埋D ON9問題
話我地又想塞機場, 班黑警諗大頭唔知點回你
搭車入去 係咪又要俾你拉

根本就係班 大 管唔住班 細, 仲互相包庇

記者會係咪星期六日唔開？？？

點解搜完身先簽紙???

成日都話無資料起手, 開記招把撚

點解今日好似外國記者係得中國媒體
其他國家記者唔見晒？？

係

今次好明顯係針對la

班狗都怕左大陸個問題點都唔敢答係咪放生暴徒

屌你 咁點解搜完先屈人簽紙呀又

係今日過到骨 博人過兩日唔記得

屌搵鬼信咩 睇唔到會咁多隻男狗喺出面？

屌你老母聽到好燥
廢話連篇耍太極

佢一定想就咁淡化左件事
記者們下星期一定要追問！！！！！！！

絕對？

簽紙喺搜身前定後！追問啊

呢條女冇班男警咁識講大話 直接唔答

搜身前定後都唔答

講左幾日嘅野都可以冇資料

我地有同意書 屌

下？冇統一標准既搜身房架？

睇情況簽同意書？

永遠都冇資料

睇你老母情況,唔係有守則嫁咩

cls

佢冇簽wor

屌你老母可唔可以直接問個差婆
用你嘅專業答我問題並唔係讀書呀
日撚日都讀稿左推右推基於呢樣嗰樣 冇資料答唔到乜乜柒柒
你唔係有準備之下出黎答人問題開乜撚野記者會姐

問：係咪搜身前要簽同意紙
答：我地係有同意紙要簽既

我唔識條例架，答唔到你

其實事主最後有無簽到？

其實真係好on9 乜都話冇資料 做咩要記招

搜撚完仲預乜撚期啫
屌你老母

想點吹都得

嘩呢條9la
乜撚都唔洗答

咁唔簽會點

dllm又無資料？

乜都答唔到

咁要同意書黎做咩?

搜完先簽咁叫咩同意？

屌你.係定唔係呀.情況咩呀屌你老母
簽唔簽都可以
咁簽黎做咩

算唔算認左同意書係事後簽

今日講左100次「無資料係手」

咁份野有咩用

答乜7

唔肯答 屌

屌

佢唔簽，我地覺得有懷疑都會搜

阿蛇而家好緊火搜左先簽

兜唔撚到啦 on9

咁即係簽唔簽都會搜身喇

屌 搜完先簽叫通知書啦on9

無
凌辱完佢先叫人簽

插吖！！

on9 咁簽唔簽都要裸搜

確認書

成個記招，唔係帶你遊花園就係冇資料，唔清楚，唔肯定，屌你老母晒鳩曬我啲時間

答唔到就唔好再問？

屌你老母啦

即係唔簽都可以搜

唔識答出黎做乜？

咁你要同意書做咩呀
ON撚9,條西婆答得柒到呢

咁佢地有咩資料係知道，而且係手頭上?
咪撚曬大家時間啦屌

我諗個指引全部都係睇情況先。

不如阿叔你答 屌你老母

簽紙喺搜身前定後！守則點要求呀！冇簽仲搜係合唔合規例呀！做前線唔使搜身？唔使識例？

點呀？東九龍就唔會搜身？

硬答答唔到 又要另一個平台 Up乜春

九龍東搜身同其他地方唔同？

弱智MC

關邊個警區乜撚野事

問緊你指引呀

mc收聲啦！

塊面閪到

咪比時間佢讀稿啦

行動組就唔答既？行動組就唔係黑警黎既？

你係行動部都唔曉？

要狗仔解圍

Madam唔使知搜身程序咩？
點解答唔到？

八婆答左唔知成日
終於中計

無同意書 +要封閉環境

東九警區唔使搜身嘅?點可能唔識答?

唔簽都搜得 咁個同意書要黎做乜撚

最無資格出聲就係佢

廢, 唔敢答

記者會唔俾人問問題咁串

邊區答都應該要知最NORMAL既野
唔撚關邊區事呀

咁搵個pc出黎答啦
橫掂都係無資料

九龍東警區獨立運作架？

ON撚9
答唔到死出黎把撚呀

警例都未熟唔識答呀

madam前線所以唔洗識？

呢D係規則嚟喎
屌你老母 會間間唔同嫁

係醫院睇住換衫, 仲要去狗屋搜?
記者要問呀

仲有咩平台？個記者會唔係就係答問題咩？

記者洗唔洗咁撚乖呀，ＭＣ話問其他就靜晒
你地既專業唔係搵出真相報導事實咩？ＭＣ講一句就停晒口？

咁不如下次搵個輔警出來答

前線唔清楚

做撚到咁撚大粒 乜春都唔識?
東九龍唔洗識搜身?

照mc 個講法. 佢唔係新屋嶺 可以唔洗答

強姦完人先叫人簽紙講同意被姦cls

讃成全部記者杯葛警察記招，全部記者吾出席

真
答唔到 正係答無資料

現場記者就咁就算？？？？？？

連一個咁基本,日日都做GE搜身
都答唔撚到,真係冇撚用

部電視：你又唔撚係用我你擺我出黎做乜撚野

東九龍搜身唔同程序架咩？

Madam靠含吹上到呢個位乜都唔識架

公共關係科死左去邊？

賴落 驚佢自殺 強制搜身

咁咪會得返大公文匯新華cctv自己扯貓尾

個mc 收皮啦
你答埋果份？

現場記者唔係就咁就算呀？

執柒左佢啦

個mc做乜鳩

相關講者又係冇資料 想點呀

乜撚都唔知你開乜記者會啫
屌你老母

屌9個 MC啦 記者

乜都冇資料
你出來記招做乜呀

直接搵唔關事嘅出場就唔洗答啦 屌你老母臭雞

一個mc叫你收聲，班記者就收晒聲，仲乖過狗

廢撚到呢
冇資料就咪出黎啦

本地記者唔去就會全場得返紅媒

關mc 撚事咩
收啦

MC 全知全能?
你屌完Madam啊? 你點知佢知唔知

記者們屌柒個mc啦

佢唔係現場 全部都唔洗答

表滴意見

記者比D火啦 !!!!
屌 比新聞處條撚屌耍兩句太極就唔問

乜都無資料，你問我唔答

痴撚線記招

日日都話之後再問
根本無一日俾人問返
屌你老母啦
根本就拖得一日得一日 話鳩緊你地啊MON POST 狗

日日都換人 日日都唔撚洗答啦 cls

死撚開啦個mc

利君雅個D 先得

乜都話冇資料 拍枱走人啦

MC 可以答問題架咩

記者仲係唔屌個MC??
而家係質詢呀, 唔係訪問呀, 同佢咁好聲氣托呀?

咁你搵個離島popo出黎咪得,乜都唔關事tim

MC食屎啦你

但比中共點名打壓

記者朋友，如果mc宣布係last幾條問題，請問：六月至今警方記招一直推搪話冇資料，問通例都唔識，話之後先答，不了了之。請問幾時會確實回應返之前未能解答嘅提問？

MC出咩聲啊！

日撚日都話冇資料
開黎把撚
屌9個Mc啦

屌佢mc狗，人地想問聽日後日會唔會送去新屋嶺喎

你做咁高級狗都唔清唔楚
咁市民點撚樣算呀,點知自己權利呀

日日都話自己有XXX主題
關於YYY既野會俾返其他平台記者問
屌啦

垃圾大陸狗閪

起佢底啦

屌你老母你個MC大撚哂呀!?
仆你個街去死啦
你出黎讀稿就發聲明
咪撚再出黎講
你地唔會再有機會出黎做記者會呀屌你老母

你係咁問唔通佢拉你阻差辦工咩

預600就有600咩on9

搵失物認領處警犬黎答

mc咁撚叻自己答曬佢啦

不如今日休息啦 乜鳩都唔俾問 又唔答

係都唔答新屋嶺。屌爆你老母

mc答爹做乜？你係女狗肚入面條蟲？

我地俾佢集會呀
屌你老母講撚到恩賜咁

乜撚野叫你唔係個區而唔知呀
我屌你老尾呀 而家係咪唔同區就唔同做法呀
係咪玩野呀屌你老尾

唔知點解我覺得
利君雅寧願做返自己節目 詳細嘅資料搜集
多過嚟呢個垃圾記者會

不如叫個MC坐低答啦
屌佢老母, 條撚樣浪費緊全香港時間呀

記者好撚廢，你屌我我都係咁講有冇做過功課？識唔識追問？識唔識叫mc收聲？知唔知mc職責係咩？

搵個銀樂隊黎答啦
橫掂都無資料

主辦淫

推!!!!!!!!!!!

人數係主辦單位責任

講咗等於冇講

直接開始接放工.

笑到仆街

你出黎既目的就係答人問題
無論係乜野問題你地都要答架啦
定係你地未撚度好點樣答呀?
咁你地出黎做咩呀?咪撚再出黎啦!!!!!!!

又係經濟

警乸D eq麻麻

經濟

下次記招淨係搵個散仔加個mc夠啦
Mc出黎講過散仔唔識答就得

經濟個高質記者

標准程序既問題求其一個警察都應該識答啦

係咪呀？MC都應該要識答啦

冇入過學堂定學堂冇教呀

madam程序都唔識點監督下屬呀？

點解唔追問呀現場記者

個警司似新手

佢知唔知佢講緊乜

熟識既經濟姐姐

Pish

經濟做足功課

資料齊到仆街

推推

有呀 琴日定前日有人回帶 唔記得問邊條 仲講話d 狗個日答會check 但再問謝sir就話而家冇資料 要遲d答番你謝sir個樣係呆一呆 似乎冇諗過記者會回帶

呢條我知 無資料

不如以後有乜事拆唔掂 未諗好藉口
是但揾個人出黎算 唔洗叫啲警司出黎咁麻煩
反正有得睇資料 同話手頭上冇資料

乜撚野都唔比問唔撚答
唔好開算啦

唔會撚識答囉佢地

從不失望

又要靠經濟日報問問題

醒目
問環頭

上次新城市又係因為警乸EQ低衝左出去.

講你個區點做法

呢D記招根本冇撚用
下下都冇資料
兩個月喇 幾時先有資料

我答!!:無資料

經濟 最近問D 問題都唔錯

今日個記者會要煲大佢
有無人可以數下佢地答左幾多次無資料

警局清潔啊姐都得啦
背一句「我暫時冇資料係手」做萬能Key

經濟勁

一野已經串鳩佢地

搵交通狗答咪得囉
答完繼續巡

好撚on9，依個女警
太多人就叫人離開?
咁即係你班狗淨係批個公園仔，就只可以俾一個公園仔既人數參與?
如果一百萬人想參與，咁你係咪叫個99萬9千4百人走呀?

制度都唔答？

其實班狗究竟知唔L知咩叫記者會
條條都望住稿答，不如直接拍段片上網講咪得, 反正都唔L係答問題

經濟高汁

經濟真係唔會失望過 問環頭

又唔詳談

我都識答:我無資料

算啦,呢個母狗,廢撚到
唔撚好俾佢答啦

望個樣應該係就到更年期個堆

雞會

我冇資料

淨係講佢地想講嘅嘢

保守估計每日會講五十次以上。

又唔傾? 屌你不如發新聞稿算啦屌你老母

唔詳談

經濟日報

屌你咪撚叫人黎開啦
事前講清楚邊d撚樣出黎先啦
乜柒都話冇資料
擺撚明想隔幾日丟淡件事
你哥d廢話稿得啦

平時謝狗果堆PPRB都唔掂啦
今日呢堆直頭唔知做緊乜

有冇科技引入？一定冇資料la吊

但佢又話無....... 其實大家都明

ER ER ER ER

真係痴鳩線

幾撚時答啊屌你老母

仲夠膽搵你警察咩

留待機會
屌你老母

冇答過野

恭喜大家估中晒

屌鳩佢啦, 咁妳出黎做咩

投訴警察課

咩都唔講就不如唔好開啦

屌你老母廢柴

被非禮完
要去搵返個非禮你嘅人投訴

我答無資料阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔搵控煙辦來開記者會？

答啦屌你老母

中間條死八婆睇落都4十幾
應該都做左人老母
佢D仔女問佢野 肯撚定: 無資料 唔撚知

怕愈答愈錯, 所以避開唔答啦....

我清潔部唔知道其他環頭咩做法

記者會乜都唔答，開嚟做乜?

返入佢老母個西到啦 無資料

問得好,連基本都答唔到
廢物

問得幾好都冇用，根本唔答你

唔答呀 問咩都唔答 吹咩

呢班記者連mc都唔敢屌

一定要上警總先投訴到，佢出黎唔得嘅

emmm emm emmm

已經星期五 都唔答 又要等到星期一 有第二單野 cover哂

可唔可同大蛇即席表現吹簫

ER SIR唔係到
但ER MADAM係到

其實係發佈會
扮咩記者會

記者問咩都唔撚識答
做咩仲要扮記者會
扮溝通

記者做足功課班狗咪又係無資料答唔到

問咁多題，基本上一題都冇正式答到，痴推線

又個別事件 屌你老母
Mc 收皮啦

搜身問題就有例 同意問題就無例? 我真係唔明點解唔追問
佢明明就黎啞哂 仲要咁多記者幫
差一下都唔問埋落去

咩都唔答，咁開黎做乜鳩

主持

傻豬嚟 點解會覺得上警總投訴到

4:00乜撚唔答記者會

呢件事我諗PPRB會答返你

去死啦屌

一條英文都冇
外國記者呢

ON9,MC咁撚串
你係主持人又點呀

Mc又插嘴

主持人大撚哂呀屌你老母

我係主持人 我係主持人

主持人大曬?

乜都唔答吹水老屈大會

收爹啦~關你撚事咩

咁後生去文匯做文妓

屌你個MC麻撚煩

雌犬冇料到

mc企埋上台
想點撚樣啊

你係主持人咁又點呀？
拉記者？

原來佢都知自己係主持人

無資料
留待有機會再答
今日唔答呢啲
我唔清楚
內部Policy唔講得
個別安排唔了解

文匯報

主你老母 主持人

mc我屌你老母

乜都投訴警察課,你個部門有幾多人呀?處唔處理到咁多case呀?只係呢幾個月都起碼幾千投訴啦

屌個mc以為自己邊個呀

主持人大L晒呀

記者會定主持人會呀

你係主持人不如你答埋啦屌你,咁撚大聲

冇資料係手
usb嚟

有無人問tg 佢地講大話?

文匯報?

受害人唔報案就唔識查
收皮啦咁 我都識啦吊
主持人? 主你老母

投訴警察課唔係係警總咩

曾志偉呀你? 主持人大哂呀?

起到主持底咩啊 咁撚柒串

搵個警察部文職都得la。我冇資料....

問佢年初一又可以封路安排 集會就唔可以
之後又答無比較性

狗隊成班性罪犯
專捉少女番去玩
剝光衫褲打手板
下個目標任佢揀

主持人又點呢?

主持人? 主你老母

呢條撚樣

食屎啦

主持人你自己答撚曬佢啦

屌鳩個垃圾mc啦

警狗不嬲都大L晒

主持人又點撚樣呀

曬車錢

我係主持人 我係主持人 我係主持人
我係大哂~ 你唔好撚再問

我係主持人我係主持人我係主持人

杯葛啦屌 以後佢做mc就拉隊走

主持人大撚晒？

文匯問乜9

無資料就走啦

屌 文匯含撚啦

文匯

個主持JM9

不如搵日唔好撚開呢啲所謂記者會比我睇下超速變形啦
已經因為你班廢話記者會搞到暫停左三個禮拜足足十五日了
還掂都係唔答野

問乜9

文匯報記者返去讀吓書啦 問條問題問到口窒窒

佢問緊咩呀..

有權示威同遊行 依家係咪冇哂? 點解要負刑責?

垃圾文匯報

屌佢老母 !!!! 我係主持人!!!
不如下次你去坐底答呀 !!!
屌你老母

佢成日問人邊間做咩9

成場得蘋果追問
其他人唔出聲

班狗都r撚晒頭

呢個真係記者會？
搞到咁撚樣
下次出新聞稿得啦，唔洗浪費大家時間

文匯報呢條女有人唔做要做狗

文匯妓者你up乜鳩 1999

問緊乜

垃圾主持 下次請陳百祥做主持啦

文匯呢條女真係仆街

我都唔明

文匯叫實習記者去狗會?

文匯含撚啦

文匯支那雞

今日啲問題完全係垃圾
簡單一條全裸搜身有無違反通例都問唔到

主持人一出聲，班記者就驚到死

香港記者幾時先肯杯葛呢個記者會 完全唔知開黎做乜7

有成個極權支持係唔同D
做個記者會主持都可以咁串

如果休班警拎刀殺左人咁係咪違法?
正常: 假如真有其事，絕對係犯法
香港警狗: 咁依樣係個別假設性既話，我就唔係依到回答啦

問黑警有咩建議?係咪白痴

唔撚係公眾集會呀 屌你

文匯報條女jm9

佢問乜尻

可能大劣妹嚟

杯葛啦，由佢自己同啲紅媒自Hi咪得囉

文匯報條女仲衰過雞

唉

明明係核彈黎

橫跨成個香港呀矇撚
50人嘅集會

多幾秒時間望 可以用邊條NOTES 撚走人

咪係

今日唔答問題記者會

班記者唔撚屌鳩佢

我主場，你哋收聲
黑警請記者嚟㗎，又唔俾記者問

問左 無資料 單一事件 要調查

垃圾會

乜都唔答都開發佈會算啦
開乜L記者會

文匯報條女聽聲好後生
有冇樣
如果後生仲做文匯報真係無眼睇

打電話投訴佢啦

警隊上至下都係一鳩樣

執柒咗佢啦
答非所問

人鏈完全唔係集會

你問我無資料我唔答

點解記者無火架
走都唔屌佢地兩句

警方記者會=單向發放訊息

無資料先係大撚 吹咩

淨係比人集會，太多人就叫人走，咁係咪變相妨礙左入唔到黎既人既集會自由?
警狗講野真係冇撚邏輯

乜都唔撚答記者會

再一次比警察屌打 垃圾記者

咁不如你發稿算啦

其實記招無一次答人野 不如YOUTUBE放片算啦屌你老尾

聽咗D咩...

無睇TVB 好耐
超速變形唔係81台架咩?
記者會新聞台應該無影響?

假設性問題 唔答
個別事件 唔答
無資料 唔答
無相關資料 唔答
唔係負責個件事 唔答
完

口音似腥移民大陸雞

屌你俾份稿我都可以上去

其實問左好多次 仲好詳細問 係黑警死都唔答

得罪講句
記者同大家一樣都係港豬，唔敢罷工罷課罷市罷去垃圾記者會
利申: 辣殺港豬一份子

淨係想帶出你想講嘅訊息出新聞稿咪得囉
開咩記者會

記者朋友盡左力咖啦
係啲狗仔唔識講人話

日日都比警犬撚，今日連個mc都撚班記者

其實依家問得幾好都好，狗狗都係搵方法繞過個問題

乜都唔答，嘥時間， 垃圾記者會!

個個街市都過5O人全非法集會

各位記者哥哥姐姐呀....團結少少屌鳩個MC啦
成個記者會都唔知講緊乜

調咩查 資咩料
係講緊個情況有無問題 又唔係叫佢確認有無發生過

人同狗真係好難溝通
所以狗先可以同狗溝通
今日成功令警察答到問題個D睇怕都係狗黎。

記者朋友們，黑警從來冇尊重過你哋，你哋唔使太乖太守規太俾面，有咩唔合理直接指出同追問呀mc都係狗，唔使聽佢支笛

真

8.23 7pm 香港之路 集合點、注意事項

FB share / Air drop / wtsapp forwad 是常識吧，我都做緊啦，你呢?

加入TG channel，邊度要人實時公佈

詳細人鏈路線地圖，後join無相干

Now 同rthk 問得好好

個MC 邊撚個

仲有啲重要野先唔問
屌佢老母

係咪講一句因為你係犯 犯咗法就可以全裸搜身?
簽唔簽都無用啦咁

食屎啦, 乜撚都答唔到, 開乜嘢記者會

條女真係on99

咁叫盡左力?
粒幾鐘
一樣有用既野都問唔到出嚟
比人耍完又耍撚完又撚
盡左力?
喂知你地日日要去個記者會好辛苦
但係你地去記者會係為左問啲爆料出嚟呀嘛
無資料叫唔叫爆
假設問題唔答叫唔叫爆

睇到個MC真係燥底
做乜撚野呀?
當自己訓導主任呀!?

mc不嬲係最後把關嚟
見情況唔掂就會仆出嚟cut跟住交比下位記者

以前係咪冇呢個位?

所以咪要追囉
頭先個題追得幾好
根本就應該唔柒理個mc

真..
講真都撚左你地咁多日，再係咁就算你地出聲屌D狗都唔會有損你地專業形象

我指以前D記者會
唔係呢排呢D記者會

垃圾主持人

集合地點 .......報名人數 預計需要人數 尚欠人數百分比
鑽石山 C 出口 ... 920 ....... 1200 ........ -23.33%
黃大仙 A 出口 ... 1218 ..... 1100 ......... 10.73%
樂富 A 出口 ....... 713 ....... 1950 ........ -63.44%

太多人既站就好難夾到向晒同一方向 大家記住唔好亂開新隊
太多人出唔到既真係be water 轉去其他地鐵站

有 只不過之前個幾件唔夠班記者黎

前線記者要返去同公司老總交待架
如果係私人身份我諗屌左班狗好耐

成個記者會一日廢過一日
今日好明顯知道爆左單大野, 就是但搵2個女人出黎扮可憐
答唔到就話無資料, 只係答紅媒個D

記者朋友真係唔好再去喇
由得佢地同班黨媒圍威喂，削弱佢個狗吠會認受性啦

記者手足 願唔願意犧牲一條問題既時間 屌柒警察

記者朋友又成功被撚
如果你地唔想記者朋友再被撚 麻煩真係幫手推推post
我其實有好多野想補充但係無人睇無動力同埋推唔上

之前無資料個D, 過左咁多日又唔L答返, 日日都hea 9人

你割乜撚呀 屌你老母

哂鳩氣 咪撚睇

哂氣, 紅媒照去亂咁問混淆視聽仲衰

隔離仲有陳帆鳩up

客運量減少同貨運量減少一定係關塞機場事啦

你老母臭閪都戇鳩鳩
你後面重申記者會重點剩係想俾市民知你地有咩安排
咁你求撚期搵個媒介講出黎po文咪算柒數囉
知自己柒咗要面就臨尾執沙好肉酸呀
乜閪都答唔到開記者會把撚呀

81台每日都會播大約半個鐘左右
食正個三煞位既超速變形就順理成章變左犧牲品

唔好係咪都鬧，你有冇咩建議？
你去做記者幫拖？

非不得已都真係唔想講
除非係警方設下重重限制，否則
[size=5]記者你哋真係好撚廢[/size=8]

想問大家一問題今日警方有冇出個列牌菜呀？(强烈譴責)

又唔係要直線屌。但追問或者直接啲指出對方問題都可以啩？

今日同黨媒發佈會有咩分別？
CCTVB
新華社
真CCTV
文匯報

下次不如直接請埋環球時報黎作文啦

立場都爆晒個狗吠會有晒座位表，主持鍾意問邊個就邊個

其實問到佢唔識答，佢話手頭上冇資料唔緊要，只要記者朋友令佢哋show哂呢啲丑態就得，大家睇得見。

同埋有D已經俾人針對既媒體或記者，例如蘋果立場港台
語氣重小小質問下Ｄ狗無資料出黎做咩，或者叫個MC靜一靜之類
我諗佢地老細應該唔會點.....掛

有 利君雅都係比佢打走

一樣還一樣 屌又叫割
唔屌唔撚進步啊
記者會就係俾資訊市民
警察唔俾 你記者唔追問 都寫唔到稿

台上招架唔住就會到mc出手推個波比下一個記者
而個個記者多數係幫手既 例如之前就係tvb/tvb pearl
幫手將焦點轉走
根本佢地啲套路就見慣見熟...

明明好多條問題同追問都係問緊佢地通例嘅野, 有乜可能會答唔到
個MC仆出黎做架兩就直接爆佢
"通例唔係個個都要識咩? even你做MC都要識啦, 不如阿MC先生你答啦"